\beginsong{Theodor}
\beginverse
Jeg elskede sjøen ifra jeg var ung og svømmede om som en sei faderiorei.

En dag da jeg badet min velskapte kropp, kun bagenden ragede op, faderiorei.

\lrep Folk ropte: "Der svømmer en aligator!" Så var det \textnote{bank bank} til Theodor. \rrep
\endverse

\endsong
